[ViuTV]2145-2225 Good Night Show 全民造星(6）

要數而家嘅殿堂級香港男偶像，你即刻諗起邊個？會唔會仲係N年前嘅四大天王？
呢99位男生，都有一個共同夢想，就係要成為你心目中嘅超級偶像！當中有唔少潛力股、黑馬、璞玉等你慢慢發掘！
星期一至五，晚晚9:45都有得睇

繼續

佢地發完夢未

米高係咪係men club 剪咗個7頭嗰個

On9橙衫咁都入到

真係好似

willim chan

終於走到50強

推呢個